灣仔康文署 gym room

小妹就快就搞好個健身證可以入 gym room
想請問咁多位巴打
1. 港灣道gym room
2. 駱克道 gym room
呢兩間邊間少人
應該會買月票隔日放工去
平日6點半至7點入場
放工時間會唔會要等好耐同埋冇機？(我多數用太空漫步？！果部同埋單車機)
我只求入到場用 cardio 機

自推

1

2

3

4

5

屌你 康文有1個鐘買嫁麻
你親身去試下睇下環境咪得囉
咁都要開post問

6

7

8

港灣道大啲靚啲，不過就多人啲

9

師兄有冇試過買完月票入唔到？大家都係收工時間

買完月票去到咪知

依家唔知，滿人要排隊等入
建議買時票，易啲入

一年約幾錢，見隔離台巴打話簽25年約

反正都係用太空漫步機同單車機，唔使去p記啦

最憎人sell 野

係，所以揀定間唔洗排隊嘅康記

On9

驗腦啦仆街

大學上左，walk in la, 我老豆都係朝早去排

想唔排隊既買時飛
由其而加健身室限埋人數下星期開始月飛會等好耐

灣仔做既建議港灣道
一來新同大
街市果個健身室分左兩邊同埋細好多

駱克道應該唔使排，但佢成日都有訓練班，同埋環境我覺得麻麻地

我見都係細，但我冇咩所謂，志在做下運動

時飛唔係少位咩

啱啊，個環境、啲人(後生啲)都好過駱克道，而且廁所同浴室都幾大同新淨

時飛你可以提早買定嘛

Gym就gym
Room係多餘

放工排到2046

係囉，最早幾多日可以買

港灣道靚好多

每次去做順便買定埋下次既時飛
或者上網買
時飛位係少架
前排重開番日日都見7點至11點既時飛位爆哂

衣家仲有無得walk in簡介會？
好似疫情原因上網睇唔到有得book

佢有搞就有得 walk in

星期一打電話問下先

而家 walk in 會易左，好多人唔記得 or 驚到冇去

康文重開左？

上網睇唔到幾點同邊度有開

打去問

康文啲場繁忙時間等到你火滾，又要check住邊個場有訓練班冇得用，所以我舊年開始都係join啲24小時既gym，唔洗等又冇人會sell你堂煩住哂

通常等15mins啫

灣仔駱克道係垃圾場
唔好諗

長期大房開班到夜晚10點
然後全部癲佬一齊衝入去搶bench 搶dumbbell

真
完全操唔到 勁後悔一開始喺康文署操 但嗰時仲係中學生冇錢玩大場